懷疑自己有抑鬱...

近排身邊發生好多事..開始handle唔到，有同身邊朋友講，但已經發生左佢地都無能為力，有時係度諗自己不如就咁死左佢算，有做過網上嘅測試，結果都係嚴重抑鬱，點算...我係咪應該要去睇醫生

你係咪做憂鬱小王子嗰個佢係唔係都測到有問題 好柒
btw真係咁覺得就快啲去睇醫生 早睇早好

搵朋友傾下 或者起連登問下巴絲打意見一齊圍爐
連登係好多仆街 但都有好多好人
你要知好多人願意陪你撐落去
香港 邊個冇抑鬱姐 你唔係特殊 你冇錯
係香港錯 但只要你肯分享一定好多人願意陪你

睇醫生，唔一定係病，比醫生判斷，佢會同你傾45分鍾至1個鍾

再睇情況你需唔需要食藥，血清素等

坊間睇一次大概2千蚊內（連藥）

唔好慳呢d錢，趁未惡化到一個點，盡早處理

利申:情緒病左9個月有試過加藥減藥，最終上年年頭靠意志力克服左

我玩左幾個，都係同一個答案

多謝你

感謝你嘅意見

絲打你會搵網上既測試黎做 已經做得好好

不過啲測試都只可以作為參考
係精神科醫生/臨床心理學家先可以確實咁評估到

你依加係仲讀緊書？

其實想問下，食藥係咪真係有用，我都懷疑自己有，黎緊都去睇醫生

我個fd話食完之後你係感覺唔好自己啲情緒波動，唔知自己做梗咩

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！